{
    "instrumentation_voicing": "solo vocal with accompaniment", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_attribute": "\u015eark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/44c72fcf-7477-4611-a8bf-b191651ae3a0"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_tag": "\u015fark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/398d9240-32f5-4930-9895-a04ff3f6a67b"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "67514072-161f-49e9-b188-b869f71c6a47", 
            "title": "Bekir S\u0131dk\u0131 Sezgin 26"
        }
    ], 
    "title": "Ey Bu Bah\u00e7elerde Esen Eski \u015eark\u0131lar Nerdesiniz", 
    "url": "http://musicbrainz.org/recording/398d9240-32f5-4930-9895-a04ff3f6a67b", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "7ef61959-65f2-41ab-9ae2-ba890812b7b4", 
            "name": "Bekir S\u0131dk\u0131 Sezgin"
        }
    ], 
    "mbid": "398d9240-32f5-4930-9895-a04ff3f6a67b", 
    "works": [
        {
            "mbid": "44c72fcf-7477-4611-a8bf-b191651ae3a0", 
            "title": "Ey Bu Bah\u00e7elerde Esen Eski \u015eark\u0131lar"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "kurdilihicazkar", 
            "mb_attribute": "K\u00fcrdilihicazkar", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/44c72fcf-7477-4611-a8bf-b191651ae3a0"
        }, 
        {
            "attribute_key": "kurdilihicazkar", 
            "mb_tag": "k\u00fcrdilihicazkar", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/398d9240-32f5-4930-9895-a04ff3f6a67b"
        }
    ], 
    "artists": [
        {
            "mbid": "125ec42a-7229-4250-afc5-e057484327fe", 
            "type": "performing orchestra", 
            "name": "[unknown]"
        }, 
        {
            "mbid": "7ef61959-65f2-41ab-9ae2-ba890812b7b4", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Bekir S\u0131dk\u0131 Sezgin"
        }
    ], 
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "semai", 
            "mb_attribute": "Semai", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/44c72fcf-7477-4611-a8bf-b191651ae3a0"
        }, 
        {
            "attribute_key": "semai", 
            "mb_tag": "semai", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/398d9240-32f5-4930-9895-a04ff3f6a67b"
        }
    ]
}