{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "aksaksemai", 
            "mb_attribute": "Aksaksemai", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/2a71e15d-9d5e-4b04-be31-48b3931cbde3"
        }, 
        {
            "attribute_key": "aksaksemai", 
            "mb_tag": "aksaksemai", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/40552e7a-5aae-4829-ac2e-4b5ee7afe8ec"
        }
    ], 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "sazsemaisi", 
            "mb_attribute": "Sazsemaisi", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/2a71e15d-9d5e-4b04-be31-48b3931cbde3"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sazsemaisi", 
            "mb_tag": "sazsemaisi", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/40552e7a-5aae-4829-ac2e-4b5ee7afe8ec"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "917f9158-b14d-4abd-a132-30200d0a759b", 
            "title": "Saz Musikimiz'den Se\u00e7meler 2"
        }
    ], 
    "title": "K\u00fcrdilihicazk\u00e2r Saz Semaisi", 
    "url": "http://musicbrainz.org/recording/40552e7a-5aae-4829-ac2e-4b5ee7afe8ec", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "70c6c7e5-c878-4d28-a07a-36bff1feecf5", 
            "name": "Bayram Co\u015fkuner"
        }, 
        {
            "mbid": "b359fdcb-e48a-414e-bfb4-539d54a5bb85", 
            "name": "Tahir Aydo\u011fdu"
        }, 
        {
            "mbid": "ac61be44-cbd3-4f8e-9533-1642439fd34c", 
            "name": "Turay Dinleyen"
        }
    ], 
    "mbid": "40552e7a-5aae-4829-ac2e-4b5ee7afe8ec", 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "kurdilihicazkar", 
            "mb_attribute": "K\u00fcrdilihicazkar", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/2a71e15d-9d5e-4b04-be31-48b3931cbde3"
        }, 
        {
            "attribute_key": "kurdilihicazkar", 
            "mb_tag": "k\u00fcrdilihicazkar", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/40552e7a-5aae-4829-ac2e-4b5ee7afe8ec"
        }
    ], 
    "artists": [
        {
            "mbid": "70c6c7e5-c878-4d28-a07a-36bff1feecf5", 
            "attribute-list": [
                "oud"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Bayram Co\u015fkuner"
        }, 
        {
            "mbid": "ac61be44-cbd3-4f8e-9533-1642439fd34c", 
            "attribute-list": [
                "violin"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Turay Dinleyen"
        }, 
        {
            "mbid": "b359fdcb-e48a-414e-bfb4-539d54a5bb85", 
            "attribute-list": [
                "kanun"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Tahir Aydo\u011fdu"
        }
    ], 
    "instrumentation_voicing": "Trio instrumental", 
    "works": [
        {
            "mbid": "2a71e15d-9d5e-4b04-be31-48b3931cbde3", 
            "title": "K\u00fcrdilihicazk\u00e2r Saz Semaisi"
        }
    ]
}