{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "kapali_curcuna", 
            "mb_attribute": "Kapal\u0131 Curcuna", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/043f369e-9685-43c6-8d1d-3640ce356c05"
        }, 
        {
            "attribute_key": "kapali_curcuna", 
            "mb_tag": "curcuna", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/6382682e-06b6-46a0-b20c-e0c2a79546f3"
        }
    ], 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_attribute": "\u015eark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/043f369e-9685-43c6-8d1d-3640ce356c05"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_tag": "\u015fark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/6382682e-06b6-46a0-b20c-e0c2a79546f3"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "4f204b33-0630-4f8c-8e00-7cba6bbd1595", 
            "title": "Bestekarlar\u0131m\u0131z: 2 - Rahmi Bey"
        }
    ], 
    "title": "Sana Ey Can\u0131m\u0131n Can\u0131 Efendim", 
    "url": "http://musicbrainz.org/recording/6382682e-06b6-46a0-b20c-e0c2a79546f3", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "028a0dfb-3a56-44b1-87f7-b9590c923d64", 
            "name": "Ankara Devlet Klasik T\u00fcrk M\u00fczi\u011fi Korosu"
        }
    ], 
    "mbid": "6382682e-06b6-46a0-b20c-e0c2a79546f3", 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "kurdilihicazkar", 
            "mb_attribute": "K\u00fcrdilihicazkar", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/043f369e-9685-43c6-8d1d-3640ce356c05"
        }, 
        {
            "attribute_key": "kurdilihicazkar", 
            "mb_tag": "k\u00fcrdilihicazkar", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/6382682e-06b6-46a0-b20c-e0c2a79546f3"
        }
    ], 
    "artists": [
        {
            "mbid": "028a0dfb-3a56-44b1-87f7-b9590c923d64", 
            "type": "performing orchestra", 
            "name": "Ankara Devlet Klasik T\u00fcrk M\u00fczi\u011fi Korosu"
        }, 
        {
            "mbid": "276afb29-206f-47e6-b417-c45544fb9853", 
            "attribute-list": [
                "solo"
            ], 
            "type": "vocal", 
            "name": "Zerrin Nayc\u0131"
        }, 
        {
            "mbid": "a5a5ffbb-f655-4b8c-8dca-6986b0433eec", 
            "type": "conductor", 
            "name": "U\u011fur Bayrak"
        }, 
        {
            "mbid": "dce463ff-daab-4d4d-879e-62e77e71f3f9", 
            "type": "conductor", 
            "name": "\u015eent\u00fcrk Deveci"
        }
    ], 
    "instrumentation_voicing": "Solo vocal with accompaniment", 
    "works": [
        {
            "mbid": "043f369e-9685-43c6-8d1d-3640ce356c05", 
            "title": "Sana Ey Can\u0131m\u0131n Can\u0131 Efendim"
        }
    ]
}