{
    "instrumentation_voicing": "duo instrumental", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "pesrev", 
            "mb_attribute": "Pe\u015frev", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/83291c8a-4ef1-4ffc-8b50-3fc03890f5a4"
        }, 
        {
            "attribute_key": "pesrev", 
            "mb_tag": "pe\u015frev", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/e97d55c1-1516-4a6d-b59f-4a3a8eec7734"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "93d37c26-9732-4558-afc9-b2e5d3f58cb0", 
            "title": "Ney ile \u0130cra Edilmi\u015f Saz Eserleri"
        }
    ], 
    "title": "\u015eedd-i Araban Pe\u015frev (K\u0131z Ney)", 
    "url": "http://musicbrainz.org/recording/e97d55c1-1516-4a6d-b59f-4a3a8eec7734", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "b5b62276-f52c-47bc-a86d-76dd39ac7f52", 
            "name": "Burcu Karada\u011f"
        }, 
        {
            "mbid": "5ed8e36f-50fa-4912-b380-e0a2549ca606", 
            "name": "Alper Uzkur"
        }
    ], 
    "mbid": "e97d55c1-1516-4a6d-b59f-4a3a8eec7734", 
    "works": [
        {
            "mbid": "83291c8a-4ef1-4ffc-8b50-3fc03890f5a4", 
            "title": "\u015eedaraban Pe\u015frevi"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "sedaraban", 
            "mb_attribute": "\u015eedaraban", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/83291c8a-4ef1-4ffc-8b50-3fc03890f5a4"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sedaraban", 
            "mb_tag": "\u015fedaraban", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/e97d55c1-1516-4a6d-b59f-4a3a8eec7734"
        }
    ], 
    "artists": [
        {
            "mbid": "5ed8e36f-50fa-4912-b380-e0a2549ca606", 
            "attribute-list": [
                "tanbur"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Alper Uzkur"
        }, 
        {
            "mbid": "b5b62276-f52c-47bc-a86d-76dd39ac7f52", 
            "attribute-list": [
                "ney"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Burcu Karada\u011f"
        }
    ], 
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "fahte", 
            "mb_attribute": "Fahte", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/83291c8a-4ef1-4ffc-8b50-3fc03890f5a4"
        }, 
        {
            "attribute_key": "fahte", 
            "mb_tag": "fahte", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/e97d55c1-1516-4a6d-b59f-4a3a8eec7734"
        }
    ]
}